大家打左流感針未？

記得唔好喺巴士上面打

有流感咩

冬季流感都唔知？

秋季呢

針對N賓

流乜感，打破傷風針啦

推

樓主針對完未

H5N賓

去搭巴士得啦 唔洗打

放咗幾枝喺樓主屋企

我打右邊